邊一代Windows登入音樂最好聽？

我覺得Windows NT 4.0最好聽，當年中學上電腦堂開大個喇叭一登入覺得勁正

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

聽95多

XP

一定係xp

登登登登 登登

3.1-xp
其餘係垃圾